東涌拆緊站 要預備隨時封站 後備離場方案

東涌綫一停 全部出市區要轉巴士
各大E線未必有車
可考慮3M入梅窩轉船出中環
其他建議樓下繼續

推啊 1741 東涌落閘封站

封咗,手足萬事小心

必要時上山都要上！

推 港鐵宣布東涌站即時暫停服務

出市區路線
各大E線

其餘離場路線：
3M入梅窩轉船出中環
11入大澳轉船出離開

山路：
東澳古道入大澳
東涌道上伯公坳去嶼南

推

1. 東澳古道行入大澳坐船走係咪辦法

2. 有人話東涌碼頭仲有船

利申：上咗地鐵